屌哂你地老母，高院判黑警違法又點呀？？？？？？？

咁開心做乜撚

應承我 唔好再屌哂人哋老母

難得法院正常一場半場 咁都唔笑 唔通留黎拜你老母山先笑咩

藍絲咪唔開心

驚方: 會仔細研究判決, 但照樣唔柒展示號碼, 你地吹鳩咩?

cls 留言開心下都要屌老母

咁多義士入獄，仲開心到

警方明知違反人權法都唔會改㗎啦
你吹得佢漲？

是

節錄唔曬靠巴絲幫我加上去

成日有班on9日日就法治已死OMDB
係人都知一早死鳩左+OMDB真係好on9啦
咁但係日日鞭屍有撚用咩
有利判決：文宣正苦+黑狗做嘅唔合法
紅到黑反常理嘅判決：文宣法官唔公平公正
雙重標準識唔識呀

咪係，你真係夠膽當面叫毅進show證先算啦，到時佢咪又係打你一身然後屈你襲警拘捕阻差辦公然後國安法拉你再話你港獨份子

開心個分幾鐘= 放棄手足

波台狗緊係唔開心啦

樓主：支持手足就唔應該慶祝生日，咁多人俾人拉左，你仲開心得落？

終審法院響北京，違咩法，我屌你就差唔多

好仆街 仲笑得落 支持樓主插佢老母